電話有無功能係預設兩個電話密碼？解鎖後有唔同的資料？

電話有無功能係預設兩個電話密碼？
如果你打1234就 show 愛國既version，如果打1357就 show 反共 version?
即係好似電腦咁，不過就比較隱悔，被公安Check都唔知你set咗兩個唔同passwords。

有錢未得
拎五萬cash 叫佢嗌光復香港都得

iSafePlay

兩個user

iPhone JB - LendMyPhone

LendMyPhone是有史以來最好的訪客模式調整，因為它允許您在設備上設置多個用戶，就像在任何計算機上一樣。可是等等！如果有人知道他們正在使用“訪客”用戶，則完全沒必要 。是的，它會的。因此，LendMyPhone永遠不會告訴設備上有多個用戶，或者當前正在使用哪個用戶！只需正常輸入密碼，它就會根據您的配置加載主屏幕。聰明，對嗎？

LendMyPhone可以控制以下事件：
*隱藏應用程序 - 選擇要在主屏幕上為每個用戶顯示的應用程序。所有其他應用程序都將被隱藏，就像它們從未安裝過一樣！他們甚至不會出現在多任務應用程序切換器中！

An機有冇

但係JB咗會唔會俾國安直入抄data?

個app發行商同中共有冇關係？

聽聞Jb既人有紅色資本資助...

自己諗

有 但得大陸機有
set左手指紋一個user account
右手指紋一個user account咁

轉ac嗰陣要load~5秒 可能會穿煲

不嬲都有 好耐年前
有真密碼同假密碼
iphone 都好似都有app做到

an機嘅話, 小米手機有分身功能,
你返大陸就轉成愛國分身
返香港先用真身

An就有
Ios就真係好似無得咁搞

如果iPhone有就好啦，工作需要有時要返大陸

諗緊要唔要平平地買多部手機for返上去嗰陣用

米仔有個叫身機分身嘅功能
exactly係你講嘅野
不過米仔手機安唔安全就自行衡量啦

Android

LG G2 3 年代有
唔知而家啲新機有無

An 機一插條線就破解左有咩用

戇鳩 你估4年前？

samsung唔係有依個function咩？
有個加密資料夾，可以另外裝app 同入資料，要另外set pw, 聲稱話用usb都read唔到入面內容

華為有唔同密碼/指紋入唔同使用者

果個有D 唔同，係先入左平時用開個個，先再入隱藏，唔係依唔同密碼入唔同account

公安面前
咩文件夾都要解鎖

普通an機嘅話 過關前直接用唔同user login應該得嘅
公安應該冇咁醒會睇你有冇兩個user profile

個post癡線？
一個叫人JB完再裝個保護app
一個叫人用小米

唔記得有大陸女人屌鬼華為機冇開機都俾公安刪相？

係要過關既就拎部備用機
fb都整個似有用既fake ac
真機唔好拎埋上去
公安叫你開乜就開

JB完可以去邊度download？
太多年JB已經唔記得點玩